# Entrevista #

"Por favor, compartilhe qualquer coisa que possa ser útil para a preparação da nossa reunião."

### O que são as imagens? ###

* São exemplos de protótipos feitos por mim.

### O que é esse .zip? ###

* Parte do código para recriar o exemplo da imagem.
